波瑠同好圍爐區（2）

歡迎嚟到波瑠同好圍爐區

波瑠最近嘅主演：
未解決之女 （黃VIU有得睇）

下季：#リモラブ ～普通の恋は邪道～

介紹：
波瑠（1991年6月17日－），日本女演員、Fashion Model，出身於東京都足立區。隸屬HORI AGENCY（日語：ホリエージェンシー）事務所。早期曾以南波瑠的名字擔任雜誌《Seventeen》的專屬模特兒，亦曾是non-no雜誌的專屬模特兒。2015年主演NHK下半年度晨間劇《阿淺來了》。

波瑠IG：

波瑠manager/staff/本人分身IG:

推薦作品

Border

雖然唔係波瑠主演，但劇情相當屈機，講開日劇成日都有人推呢套，大推

Survival Wedding

波瑠+國寶級靚仔吉沢亮+撐港藝人伊勢谷友介，劇情都唔錯，一套笑得出嘅愛情喜劇

阿淺來了

目前本世紀最高收視晨間劇，波瑠上位之作，感動勵志搞笑乜都有嘅真人改編故事

G弦上的你和我

剩係睇眼鏡波瑠都抵啦

Ps: 上面無講唔代表唔好睇
波瑠揀劇本算係唔錯
主演嘅劇無乜邊套係伏嘅
只係呢啲我特別深刻
歡迎補充

Ps: 呢個post顧名思義就係開嚟俾一班鍾意波瑠嘅人入嚟圍爐
唔一定要關於波瑠嘅野先可以喺度講
諗到有咩想講/純粹想R水吹都歡迎

Post頭張畫credit: 氷見江(減肥)
好靚好有心機
多謝哂辛苦哂

貼返上個post啲波瑠靚相先

恭喜樓豬爆post

個爐圍下圍下圍到爆咗
雖然主要都係我地喺度傾閒計
Btw張畫真心好靚

你班友咁快吹到爆post lm先

個post根本就唔係波瑠post
係吹水+FF+鈴木京香post

留名

PUSH

大家嘅生活好多姿多彩 摺毒搭唔到嗲 唯有亂放圖

第一眼完全認唔到係佢

新post留名

偽毒又笑真毒
有無諗過我就係摺毒到現實無朋友先要上嚟R水吹

好掛住白髪係長

京香さん生日快樂

估唔到佢今年已經52歲
繼續越戰越勇拍多啲劇

又真係keep得幾好
睇唔出52歲

Btw鍾意新係長多啲

係

兩個都鍾意 白髮有種成熟嘅感覺 新係長on9得嚟好好笑

谷原章介都幾靚仔
加埋澤村一樹
仲有唔算靚仔但佬味好重嘅鱷魚叔
呢套啲阿叔真係幾正

當然仲有呢套劇嘅真主角

我都係，同埋佢整日同矢代單眼好好笑

係 呢度啲男演員我都好鍾意
Cast真係完全迎合晒我口味
澤村難得做啲賤格角色搞到我更加鍾意睇

光頭應該開套翻外劇俾佢

光頭仲要有份做阿淺
喺嗰套唔敢屌阿淺
而且有頭髮唔係光頭
睇親都好大違和感

留名先 為左波瑠終於打爆仁王

原來波瑠有post，《其實並不在乎你》幾好睇，東出昌大都做得幾好

可惜戲外係賤男一個

利申未買
覺得自己會玩到發脾氣

歡迎
第二個了
睇嚟推得唔夠大力

自己對不倫題材無乜特別興趣
睇呢套都係主要睇波瑠扮姣
好似話做到現實中都俾啲痴線觀眾討厭
好無辜
但東出表現點我真係唔知
一有佢出現嘅scene我就會搵其他野望
唔想見到佢個樣

係果時仲覺得佢好正，幾靚仔，同埋幾中意杏，開始留意下佢，點知。。。

證明佢做得入型入格先會比觀眾討厭
東出其實做得幾好，而且我睇果時未爆衰野出嚟

波瑠，我都仲幾過佢同大野智果套膠膠地愛情劇，同埋佢做山田涼介家姐套家庭劇，唔算好睇，不過輕輕鬆鬆咁

TGIF
(我都想第時做嘢有間咁嘅房仔俾我拎埋避開上司）

仆街唔記得今日係星期六好柒
當我冇講過

TGIF (美國時區)

殺咗我啦好柒

覆埋上個
我都鍾意杏
繼波瑠後第二鍾意就係杏
所以好憎東出

波瑠演技好
扮姣扮cool扮天真都似

世難未睇評論唔到
隱匿於冬agger
如果你鍾意睇啲輕輕鬆鬆嘅建議你睇survival wedding
Cast正，劇情算係無乜膠位，好少睇愛情喜劇嘅我都覺得幾好睇

點解依家三點都係得我一個返緊工嘅

前輩你地又去咗邊度蛇王

喂屌你星期六俾我抖下好唔好？

拉住前輩返工

尾嗰兩張話你柒到唔敢睇
Btw放心啦
過兩日開學你就識分星期五同星期六架喇

樓上都幫我解釋咗係美國時間
仲有半個月先開學 睇多啲劇打定個底先

小心身體
過勞搞到暈就無得睇波瑠

波瑠就越嚟越瘦
我就越嚟越瞓唔到
我地兩公婆真係多災多難

驚佢辛苦 下季仲有劇拍

收視好穩定波瑠真係世界第一

識咗阿龜之後開始懷疑季季有劇開個workload係咪真係咁辛苦

佢真係唔使休息咁

波瑠：想佢休息但又想睇佢
龜：單純想佢休息

利申：幫你地講
我對龜無乜特別反感

下季又有佢 真係cls

仲未買證明你對波瑠嘅愛唔夠
其實捱過開頭就唔算太難

好心佢休息吓陪吓老婆仔女啦 又要醉住拍劇激嬲石原bb

半年前知波瑠有份配仁王2就買咗隻仁王1返嚟熟習下先
但玩咗三四個鐘已經開始無耐性
要磨應該總會磨到爆機
但人生苦短
睇哂佢啲劇先再算

原來七年前已經合作過

洗走隻龜

東出臭晒朵希望唔好再出番嚟
咁遲d睇下survival wedding啦

好得意
又多咗個我不得不承認畫畫叻過我嘅人
Btw仲問點解啲蟬咁鍾意嚟佢屋企
因為你係世界第一囉
我係蟬我都嚟啦

波瑠畫工>樓豬>>>我

又唔好咁講
我承認咗你係叻我少少嘅

慢慢搵 你一早睇過㗎啦

佢地話想笑多陣先

Btw張圖係上季的
//此外波瑠提及在拍攝現場每天的指定動作是聽遠藤憲一在前一天吃了什麼甜點，還說這天還未聽到他的答案。遠藤立即回應說昨天吃了布丁，還表示最近非常沉迷於甜點，讓現場眾人都笑起來。//
（From聖手）

好正feel唔到遠藤叔鍾意甜嘢
以前去日本好鍾意喺7仔買布丁返酒店食

鱷魚叔真係好得意 諗起佢怕老婆同上交嵐啲柒嘢

性格同個樣好大分別

日本
點解要提去日本呢三個字

尋晚啲片唔知做乜鳩咁
笑到我

Post錯
呢條先啱

我個grad trip
屌你老母支那武漢肺炎

笑死

搬酒杯真係睇幾多次都笑得出

講起就把鬼火 po靚相先

凌晨一推

清晨接力
長髮真係好正
短髮都正
但我都係鍾意長髮多啲

我瞓唔著走咗去畫畫

字幕組出咗 所以頭先睇多咗次第四集
睇完真係清晰好多 唔知係因為重睇定係啲字幕好啲

鳴海靠個「金」字就估到係個兇手係特登刻成咁做想見個女嘅暗示會唔會太勁
（草加話佢估啱咗嗰陣 個樣已經唔係暗戀係明戀）
不過國木田原來喺查案方面都同佢幾夾 未做第二季之前我以為國木田個作用就係不停flirt矢代同做搞笑嘢
點知佢咁正經想佢多啲單眼

見到
搞唔掂
尋日瞓得太差又食唔夠野
夜晚忽然間想飲少少酒（真係少少）
即刻又暈又想嘔又盛咁搞足成晚
無醉嘅hangover我都係第一次

你睇吓你身子弱到
嘔嘅話煲粥食啦 飲多啲熱水
就算瞓唔著都放低部電話攤係張床到啦

補圖
國木田同鳴海捉棋好有趣

國木田agger
但已經播咗一半先開始有啲出場機會
之前都係行行企企同陪古賀9up

無諗過國木田會有發揮機會 希望keep住唔好嘥咗個演員
好想知下一集一個鐘之內究竟有冇辦法講晒草加過去+綁架case
我個人覺得呢一集應該兩個鐘先啱 第一集一個鐘都夠啦

想嘔都無野嘔
今朝終於瞓到就夢見自己病到仆街
希望不是flag

Btw我係咁的
一時會好健康每晚九點就瞓
跟住每晚夜啲每晚夜啲就變咗朝早九點瞓
就會好似依家咁終極身子弱
然後身體開始頂唔順又會逼我去返夜晚九點瞓
個cycle維持咗幾年
我唯一控制到嘅就係早瞓到嗰排就專心早瞓

咁樣嘅生活習慣小心條命短幾年
我幾年前都係好早瞓 但慢慢開始瞓唔到
睇住個黑眼圈愈嚟愈大
最後食咗一排藥 睡眠作息先正常返
但係最近又驚咁樣對身體唔好
停咗藥 即刻打回原形

佢要有發揮機會啦谷原章介喎
我本身expect佢有同古賀差唔多嘅戲份

講真對呢套劇嘅劇情部分已經無乜期望
求其唔好太過份就可以了
啲人物做好啲就ok

我睇之前本身仲以為啲劇情會更加差添
其實佢咁樣我已經收貨 因為我集集都睇得好開心
啲人物真係最大吸引之處 集集都笑到仆街

我早就覺得我三十歲定咁上下就會猝死
係呀所以我唔想靠食藥就係咁解
一停咗就無用都係治標唔治本

所以我諗唔到點治本
就索性標都懶得治
還掂都係猝死
攞啲藥錢去買酒飲仲開心啲

我都有諗過自己未去到中年就會死
完全無care過自己身體狀況
不過做人都咁攰
咁逼自己乜都唔做得唔值得

屌明明我自己都係咁諗
但見你咁講又覺得好似唔係咁好咁
不過你有啲好唔健康嘅生活習慣咩？
我除咗瞓唔到呢個控制唔到嘅問題之外自問都算正正常常
唔食煙、酒飲得唔多、有留意飲食同有運動習慣
可能都唔會太早死嘅

夜瞓飲酒宵夜鍾意零食日日打幾個鐘機健唔健康？
對比我你已經好健康

宵夜食完唔係即刻瞓無乜所謂嘅
零食就無計
通常啲所謂健康零食都係正常唔會想食嘅野嚟
唯有自己睇住個量
唔好一日一包薯片咁

買個ringfit返去玩囉
依家好似唔使再食炒？

健康零食
就好似飲可樂走去飲zero咁
咁又無一日一包 而家都少食咗
Ringfit係無用的我而家都有做運動

都唔係無用嘅
揀返啲squat呀plank嗰啲辛苦啲嘅嚟做
每日做大半個鐘咁都唔錯
當然效果不及去gym/上館操
但依家疫情下玩下都幾好
你做home workout?

波瑠拍MV唔知要唔要VPN先睇到

好靚
呢首算係我睇過佢啲mv入面覺得最好聽嗰首
雖然睇唔明個mv doing what

真
我都想知佢做乜 不過好正

早晨
今次真係瞓醒唔係未瞓

呢個都睇唔明做緊乜
但鍾意呢個多啲

有睇過 拍得好靚

可惜ryokushaka呢個mv無搵波瑠拍
俾佢地兩姊妹一齊出下鏡都好

又要貼呢幾張
第二張真係好似

真係勁似
兩個人喺相到仲要係一樣髮型

話說我早兩日忽然間諗返起我第一次聽到波瑠呢個名好似就係因為ryokushaka
三年前鍾意咗ryokushaka
無意中見啲人話個主唱好似波瑠
我走去search先知原來有個咁嘅演員

Search完之後就開始留意佢
然後就開始鍾意佢呀嘛不過幾特別
居然係因為似一個人先至留意到佢

未架嗰時未鍾意架
剩係覺得嗯又幾靚咁
有個frd話佢似我當時好鍾意個歌手嗰時我仲講咗句「唔係掛（個歌手）正好多喎邊忽似」

Ps: 依家仲鍾意緊嗰個歌手
但佢變咗世界第二了

世界第一只有波瑠

對
Btw我搵返個歌手啲近照同舊照睇
都睇唔出到底邊忽似波瑠

Ps: 依然覺得好正
但依家我會話波瑠正啲
變心了

呢個廣告早兩年係咪有喺香港出過？
嗰時未鍾意波瑠
但記得喺街見過一個佢嘅廣告
不過唔肯定係咪呢個

香港唔知
但我好似喺日本見過 喺donki嗰度

記得有排喺狗鐵站成日見到波瑠 好似係呢個

我又無咩點見到 可能因為唔同站

影到證件相咁
但都係好靚
我老婆點影都靚

佢唔係你老婆係大家㗎

Yes就係狗鐵站！
香港好似無乜幾可見到波瑠
可能因為佢代言啲product喺香港無乜market?

國木田：問咗我未？

個人觀察就算日本品牌喺香港都興搵本地明星model代言，所以日本區代言人未必同時係香港區代言人
可能驚日本明星知名度喺香港唔夠高掛

As演員係大家嘅
As老婆係我的

幫我話佢知如果佢夠膽同我爭老婆
佢喺現實中都會係咁嘅下場

哇你好毒

人哋唔驚你

會咩？
可能我無乜留意啲本地代言人嘅廣告
但我耐唔耐都會見到啲熟口熟面嘅日本artist

香港嘅話我淨係記得廣瀨愛麗絲 好似係蛋糕廣告

唔驚都要打架喇
難得隻game做得咁似
如果佢嚟緊呢三集調戲得我老婆太勁嘅話就開game打多佢一鑊

結衣之前都見過有
仲記得有句「在森林和原野是多麼的結衣」
On9如我都笑唔出

東海堂 美心
之前係小嶋陽菜添

屌我記得心諗做乜9
但個廣告係影得靚嘅

原來係東海堂

聽講呢度就係同搜查一課長嘅合作部分
可以慳返了

Btw睇呢段同250差唔多咁on9
得唔得架呢套劇

人哋拍咗好多seasons啦收視成功吹咩

無睇之前嗰啲評論唔到
但剩係睇呢段嘅話
如果咁都拍到咁多個seasons
咁未解決都可以期待下

拍到第五季啦
可能老人台多老屎忽睇 劇本幾差都多人睇
（我都有睇科搜研之女第十九季）

咁未解決又未去到好差嘅
平均我可能會俾六分左右
無波瑠唔會睇
但要睇都唔會睇到「？」咁

Btw今季除咗未解決仲有睇咩劇

未解決其實有啲位同方向睇預告同聽上去係幾正
點知睇緊嗰陣就會「」 有啲可惜
同埋有人喺ptt講咗 未解決season 1鳴海有提過字跡會遺傳
可能就係咁估到cls

我有睇美波嗰套

頂 呢枝嘢我買咗兩次都冇見過廣告 公平咩

唔知係咩劇情要上山拍呢

方向正呢個完全agger
但好多時都把握唔到
原來ptt都有人提呢樣
但遺傳呢個都幾穿鑿附會
說服力極低

我有睇龍之道
呢季阿淺兩公婆各自有劇開

都兩年前架喇好似
Btw如果有機會喺日本住到一排
我實瘋狂買佢代言啲product
氷結呢啲不在話下
感冒藥化妝品都照殺
保險都買兩份返嚟

見到佢件西裝褸就熱
今日先喺連登睇到個post話日本今個夏天熱死咗四十幾個老人家
即刻諗起佢
辛苦死

唔係造棋師傅嗰度嚟㗎咩

係咩我以為係第二啲case

@央走小甜 正 又有京香さん

中井貴一和鈴木京香將在TV東秋季月22「共演NG」中睽違9年搭檔演出
兩人將飾演一對已經分手、卻因為連續劇的拍攝而再會的原情侶

本劇由作詞家秋元康擔任企劃、原作 大根仁擔任導演
故事描述一對曾經的銀色情侶遠山英二(中井)和大園瞳(鈴木)
當年因為瞳的爆料記者會 使英二被業界冷凍了三年
雖然自從分手之後兩人一直「共演NG」 但卻因故在東洋電視台的大型電視劇相隔25年共演

兩人一見面就立刻劍拔弩張起來 讓周圍的工作人員各個膽顫心驚
但大家仍舊戒慎恐懼的繼續進行拍攝

本次是中井和鈴木繼2011年三谷幸喜編劇的WOWOW台單發劇「Short Cut」以來共演
也是中井繼2014年的「續倒數第二次戀愛」以來相隔9年演出民放連續劇

我今早起身睇到twitter 勁開心呀！Shortcut已經好正，好期待佢地再合作，齋睇故事大綱已經覺得會好好睇，今年京香さんkeep住有劇上好開心

好想睇佢同中井嗌交中井好正 倒數第二次戀愛真係超好睇 希望京香さん唔會過勞就好
GMT->拉麵->未2->共演NG 真係好勤力 希望佢加油

係呀，佢地兩個一定有火花，但中間應該會有sweet sweet位，真係好興奮，仲要係喜劇，一定會睇得好過癮。應該有好多電視台搵京香さん拍劇，又有電影，希望佢保重身體，唔好太操勞啦。btw, 快啲到星期四啦！

我都好興奮啊歡喜冤家真係好正
好開心可以兩季有京香さん同波瑠正！！
星期四睇live先得

我都開心咗整日呀唔知今次佢會咩做型同髮型呢！

睇Live就一定㗎啦

應該係啲好大牌女演員嘅look又串嗰種嗚呀
想睇佢追住中井嚟鬧（追住我嚟鬧都得)

俾人挾持嗚啊

呢啲性格真係好啱佢做呀！唔好咁啦，我幫你頂！

真人好溫柔但做劇又好放好鍾意
唔使你幫我頂 （我想俾佢追住我嚟鬧 改個類似Horus咁嘅花名）

我之前唔記得係邊度見過一個報導話佢真人屋企好亂下，話佢自己係大叔既生活，如果係都好攪笑

居然好難想像
不過通常有才華嘅人真係會亂啲 唔知佢同長谷川平時係點生活

有無睇過呢篇報導呀？

真心覺得佢係一個謙虛，識得感恩既人，好感動，好鍾意佢呀

睇咗
佢真係女性嘅典範佢同長谷川關係真係剛剛好 我覺得唔使結婚都係一段好好嘅關係
點算 更愛佢了
Btw搵到共演NG嘅website了 有京香さん個角色介紹（衰在睇唔明）

希望長谷川對佢一直都咁好，佢哋永遠都咁開心幸福啦 我都有睇到，唯有靠google translate加估估下

Google translate完都唔係好明so sad

等台灣或有心人專業翻譯

咸左
樓豬又喺個自己開嘅post度搭唔到嗲
你們有京香睇幸福就好

你睇多啲京香啲高質劇嘅話好難唔鍾意佢
樓豬

你咁大膽踩人個場

雖然我都好同意

我唔會俾面樓豬佢成日串我

你係咪喺第個post俾人串完入嚟搵我發洩
目測我通常都係被串嗰個

㩒入去仲有另外四個
我剩係聽得出呢個係及川光博
同埋聽啲人講第一個係松下洸平

我都淨係聽得出及川光博

及川把聲好易認

乜鬼嘢嚟第一眼睇以為係narumi成日帶嗰條頸鏈

睇半澤直樹幾鍾意佢
好想睇佢媾波瑠
但又唔想睇佢媾波瑠

@央走少甜
目測唔係同緊我講

GMT有佢 幾有喜感

咩啊 未解決啲嘢嚟
一齊傾吓係乜嘢嚟

真係唔知咩嚟
都幾似頸鏈嘅

佢劇入面條頸鏈其實幾型
搵唔到同款

我都覺得似喎，但感覺呢條係真身藝術收藏，果條係朱義盛

搵下先，唔識用日文答

我都唔識

類似既：
我用英文答

幾型
但我哋戴就老氣
佢戴就配合佢氣質

佢戴咩都靚過人，我地算罷啦

買嚟收藏都冇用
睇佢戴已經好滿足

唔知矢代同古賀去咗邊呢？

我都翻炒緊第二集定家樣

我家大廳
叫咗個衰妹唔好post出嚟

呢集正
暫時個人覺得 2>4>1=3

佢明明係我屋企嗰度 你咪扮野啦

劇情：2=4>1>3
波瑠可愛程度：2>4=1=3

跟2>4>1>3

覺得第3集最尾學生攬老師個幕波瑠同京香怕羞反應好可愛

圖片支援

開估
原來是芒亨

無PS4
無得同佢玩

估到，個staff話佢係收集癖

大家坐定定未呀？

得我哋兩個睇直播㗎咋 佢哋等VIU

京香さんfans係心急啲

真

你有都唔會同到佢玩
你估你係我？

收皮啦樓豬

真
雖然睇viu啲字幕唔會好得過睇直播幾多

既然係咁睇直播啦

我等唔到呀！好想第一時間睇咗先

遲了十分鐘
算了

睇你就專心睇啦咁得閒上嚟9up

查案嘅劇通常都聽唔明

死人古賀出場個樣真係好鬼正，夠風騷

京香さん係空氣到寫字個幕好靚，好似跳舞咁，諗起だから荒野係雨中跳舞個幕

路過提一句
如果有劇透成份請記得四重加密
（唔係話呢兩句係劇透
即管講聲咁解）

呢套好睇 個ending我都好滿意

知道知道，唔好意思

呢套佢擔正由頭到尾都咁有戲味，個ending我都好鍾意，夠型

今集啲劇情

any肥，我地都係專心睇京香さん

屌咗出聲哇頂
好彩最尾やしなる啲對話搭救一吓激死我

笑死
好在我本來就無期望
依家上viu睇先

未出唔好俾期望
但呢兩日應該會有好多人畫畫

出咗喇

同埋果下都型既

頂佢個肺編劇自己打爛一手好牌

不過下集係跟書改 唔該比改善

下個禮拜嗰集 預告係古賀中招
我諗鳴海會：

仲一心諗住可以執位：5>2>4>1>3

點都應該有啲關於佢地兩個既勁料呀！

2>4>1>3>>>>>>>>5
好彩最後兩集跟書改 第五集啲劇情成pat shit咁
睇到我
同埋下集古賀中招 正

留咗好多懸念 唔知會唔會好似第五集咁
觀眾期待度：100 睇完滿足度：1/100
（嗰一分係俾我鍾意嗰兩位演員)

真係好擔心，雖然齋睇京香さん係好滿足，但真係浪費人才

唔係呀化！Google translate都好過佢啦

冧爆

其實古賀以配角嚟講算係好立體 雖然功利又仆街 但去個某啲位又見到佢emotional嘅一面
估到雖然佢好憎nrm 但我相信佢去到某啲位都會對佢心軟
例如上季比nrm講到佢改變心意 唔升職而去踢爆個人個仔失槍
我諗nrm對佢都係一樣 雖然平時腹黑腹黑咁叫佢 但留名佢下集又會同樣心軟

唔止浪費人才 係整臭埋原作嗰朵

今集最尾
Feel到編劇係用心寫百合 用腳寫劇本

個尾係正

佢個角色其實真係好搶鏡，真係衰得嚟有人性

係衰得嚟唔乞人憎幾鍾意佢

點講好呢
呢集的確係幾鳩
但我本身係expect睇返250級數嘅鳩
呢集又未去到嗰個地步
奇怪嘅野成貨櫃咁多
但可能一早預備咗個睇鳩劇嘅心態
無睇到屌出聲咁大件事

我都係最記得呢兩個位
真係好差
我到後期都無再理啲字幕
真係聽唔明先攞嚟輔助下

屌我開始懷疑條仆街係特登玩野
我都想有佢一半搞笑天份

呢句真係小咗出嚟

真係可能佢地都睇得港劇多

屌笑撚死
條友係咪唔明咩嚟走去wiki copy and paste但又唔記得刪字

唔會係維基
維基都係打荷魯斯
更加唔會屈佢係希臘神
思疑何露斯係翻譯條友啲中學同學之類
特登出一出佢名懶搞笑
如果唔係特登好難做到鳩到咁

10/10
樓豬你講嘅嘢終於引到我笑
何露斯同學你真係好慘比人做你

睇嚟我都係時候改名做何露斯啦

唔明點解會係終於
你笑點高到離哂地咁做人會唔會好苦悶

由今日起 大家都係何露斯

唔講今集劇情 講草加

佢個下真係好可愛，但前輩真係好cool呀

草加單戀線
（男女嘅話鍾魔女同腹黑多啲）

期待最終編有貨交

0期待留返下一季啦
想魔女報仇雪恨

等下一季可能要2022
又要寂寞一段時間先見到京香さん

睇共演NG唔知幾時播呢

秋季係咪都要十月中？ 呢個堅期待

係掛 呢套應該唔會爛

靚圖推post

Bonus:

鳴海：

可惜腹黑佬無字典擋子彈

唔會
王子是我的
咁公主可以match返草加
加埋古賀同光頭
大結局就係我地三pair一齊喺六系BBQ
可喜可賀呀

歡迎繼續騎劫呢個post傾京香

中秋大團員結局

完咗未解決都可以呀？

無所謂啦
都係圍爐post嚟
Post頭咪話咗傾乜都得

多謝樓豬我既連豬經驗尚淺，之前未試過係其他post留言，請大家多多指教。

有得BBQ先算啦
古賀生死未卜（算啦一定無事 嗰啲可能係茄汁嚟）
字典都可以擋字彈 無嘢係無可能

唔使俾臉佢 keep住騎劫

咁我唔客氣啦

佢套新戲改到下年先上

集氣

都估到
唔緊要 我哋有共演NG頂兩個主演都係我鍾意睇 唔好爛

我信京香さん眼光

目測唔會
你睇返個走勢
啲睇完會嘅集數之後嗰集都跌
跟住啲相對好睇嘅之後嗰集就升
（都好合理）

照尋晚嗰集嘅表現
下集唔跌已經好好
跌穿12都唔奇

唔關事
通常日劇去到大結局/Final chapter收視率都會升 知佢唔會升太多 但睇吓點先 因為仲有兩集

今季竟然有兩章都係base on原著去改 大森係咪唔夠料了
同埋可唔可以寫到個犯智商同EQ高返少少 唔使有百瀬佐智咁勁 但唔好好似第五集個毒撚咁得唔得

無貨賣咪無貨賣
唔使夾硬谷啲野出嚟
還掂佢寫啲集數都無乜邊集真係好好睇
數嚟數去都係百人一首
劇情交俾原著作者諗
佢專心寫角色咪幾好

Btw係咪除咗SP、S2E1同嚟緊兩集之外都係佢寫？

係 除咗呢三個其他全部大森姐姐寫
個作者don’t give a fuck 佢自己寫緊新系列同埋日日都喺度撚貓
大森姐就算用原著都係得SP好睇
SP link埋日本大企業文化幾好
s2e1太多怪位 同埋我都講過原作者不滿朝日甚少幫佢宣傳原作
都唔知大森寫完有無同佢討論

唔明點解寫阿淺寫得咁好
呢套編劇能力好似直線下降咁
同埋睇作者每集啲評論都幾客氣
會搵位讚話嗯幾有趣之類
唔知佢心入面點諗

我嘅作品俾人改到咁我實扯火啦
我諗佢隻眼開隻眼閉 第一集播嗰陣突登出tweet分辨劇同小説係兩樣嘢嚟
唔知版權費多唔多呢 不埋其實套劇口啤真係唔差
可能日本人口味唔同
大森寫刑事真係唔掂 阿淺同夏虹好睇太多

最新一集最後果幕波瑠好型
原來呢套咁少集數

得七集不過下一季都有佢嘅劇

TGIF

又串我

Sor用咗阿拉伯時區

笑咗

唔好笑呀
一陣又有人嬲嬲
（我講我）

頭先睇ptt 啲台灣人話第五集好睇
我諗香港 台灣同日本人啲口味真係好大分別

係香港人太認真定台灣人太感性

Both我覺得香港人注重case多過演員互重
但第五集啲台灣人直情係覺得單case寫得好

不敢苟同，不過我都唔睇台劇，應該都接受唔到

好搞笑 當呢度啲人一致認為第三集同第五集寫得唔好ptt啲台灣人反而就覺得好睇
好難捉摸啊

文化既差異

集氣大森姐唔好寫爛最後兩集
呢本原作喺全部系列入面算係最高評價嗰本
唔好寫爛佢 我求你

Post個好嘈嘅煩膠波瑠上嚟俾大家提下神

好得意
依個sp好睇

補返個稍稍無咁嘈但其實都仲係好嘈嘅煩膠波瑠
利申未睇呢套
阿淺長征之路仲未行完

我仲未睇阿淺 之前睇咗第一集 跟住就冇咗回事

話時話remolove嗰5個人聽日開估

阿淺其實幾好睇
但要一口氣睇哂都幾攰

呢個頭麻麻地襯佢

個造型唔係好似之前啲圖咁㗎咩
點解剪咗
之前個造型好好睇

長唔切了

岩岩睇完MIU404諗住睇返d番宣
多手禁左去剛哥N年前既A Studio, 發現baby fat波瑠

我諗應該呢集係我最初對波瑠有印象既節目

個頭真係

之前張宣傳相係咪詐騙

好青澀

呢個頭邊個剪都死

我諗起tbb個林漪娸

話時話，小弟另一半外形都幾似波瑠，情格就似逃恥入面嘅結衣

波瑠：

利申：睇過佢同大野智合作嗰套日劇，好似叫世界上最難的戀愛

仲有睇過 survival wedding

呢套好睇

好可愛

lm

川榮同江口 仲吸引過男角

支持cast幾吸引下

Cast吸唔吸引都支持
成套得波瑠一個cast都支持

Cast係陪襯

@央走小甜

公演NG出咗其他演員

個人嚟講可能期待依套多過remolove

小心俾樓主殺
兩套就算幾爛都會睇晒 我話嘅

今日搵返Strawberry night嚟睇 又見到草加さん

cast的確幾吸引，豪華castですね, 呢套我堅期待呀我今日都返炒咗Short Cut

@氷見江(有心無力)

好多人係收音機聽咗京香さん首歌都讚

咁真係好聽 人靚聲甜

我諗我由買咗隻碟到宜家應該都聽咗一萬次

正最衰Spotify都上 冇得係電話聽

我係CD到convert落電話瘋狂聽

ios用家唔識

我都係iphone喎！加落自己個music library

陣間研究吓先想巴士度聽

itunes 有個位可以convert既，今晚返去睇下

Thanks

講咩話
二五仔

樓豬又喺自己個post被孤立

下集

另加兩個大叔變身

remolove個cast真係一言難盡吖嘛
當然我都會照追喇

草加さん扮波瑠寫字好得意啊

今集超水準喎

兩個都鍾意，難得一齊出現，影低先

宜家先開始睇

Gogogo

咩節目黎

今集案情幾吸引 好期待下一集

[member]

はじめてのおつかい

台灣譯「我家寶貝大冒險」

今集確係高汁，睇埋預告真係好期待下一集，但又好唔捨得呀

如果集集有咁嘅水準就好
（大森：咩話？聽唔到喎）

屌無劇透我做乜加密
樓豬又on9咗

多謝分享

得啦 明㗎啦 唔係第一次

真係希望唔好又爛尾
btw, 京香さん啲衫真係好型！後尾個件靚到呢

先開咗itunes後才入咗隻碟，會顯示「光碟尋找結果」，揀咗隻碟後佢會問你係唔係匯入，跟住會自動幫你攪掂，你試下

佢今季啲衫好似全部都係山本耀司，超型

係
正常人着只會奇怪嘅衫 佢全部襯得好好睇

S1E1件乾濕褸已經無得輸

Omg今集好正
發現自己原來都好鍾意古賀室長

魔女
S1啲衫更加似魔女今季可能係夏天所以啲衫冇咁厚

真係好耐冇咁期待下一集 even係鳴海做人質
編劇上一季都話字典可以擋子彈 今季不如用西瓜啲血係西瓜汁嚟㗎
古賀唔喺度邊個同鳴海鬥嘴同撞門大叫啊

冬天衫真係再型好多

秋天或者冬天拍一定好型好似sp嗰集
第三季thanks

我都係，室長一定唔可以出事呀

拍套SP嚟頂住癮先都好

西瓜汁thanks
雖然我睇第一季嘅時候成日覺得佢好煩 但係越睇越鍾意佢 唔好消失啊

講起上嚟有時我會唔記得咗朋同也映子都係波瑠演嘅
證明佢真係演到完全唔同嘅兩個人出嚟
兩個都係傻吓傻吓好可愛嘅角色

真係考演技 每個新角色都無以前嘅做過角色影子

預告永遠最吸引

TVB式出發

好大對眼

17年後會唔會兇返個黑警

無諗過國木田咁match 6係

唔講さよなら係咪可以有s3

開拍了
辛苦佢又要拍劇俾我地睇

個頭睇落順眼咗
但都係一開始個頭好睇好多

唔小心負皮咗

好似真係順眼咗
如果要帶口罩可能依個頭好啲
之前個髮型再帶口罩好似冇咁夾 有啲厚重 得翻對ホルスの目咁（說服緊自己）

@氷見江(有心無力)
京香さん2021年上晨早劇

痴線又拍
連續六季啦

希望佢唔好太攰同太大壓力
波瑠都係

我睇到嗰陣：
真係驚佢太辛苦

我家寳貝大冒險

佢真係超人，不過對佢嚟講可能係easy汁

不過晨間劇佢唔係主演只係重要角色 應該無咁辛苦
正 更多京香

真係好開心, keep住見到佢

個衰妹真係好得意

俾我笑得多
啲字寫得靚咗

陣間整gif

好cute
連個caption都好cute

真係好鬼可愛

我就跌
你就話升
今次打和super

下集一定升

唔知新劇會唔會上交嵐番宣呢
好耐之前leader同波瑠話去bungee jump都未去好想再睇依pair啊

一齊去camping啦

Credit 氷見江
波瑠（&其他未解決之女嘅演員）sticker上線喇！
有啲無退地係因為攰了
但無所謂啦都係咁用
又靚又好用
G持

重新講多次唔係我整的
大家同氷見江講聲多謝

樓主啲爛gag

Unsolved woman

@氷見江，好正呀，你真係好有心思，多謝你

無講過
不嬲唔講爛gag
我講親嗰啲都真係好笑嘅
樓豬又被屈

唔使多謝 好易整
多謝Ipad

改得好唔好

波der...

波der好笑ok?

啲sticker會update的
加咗幾張G弦同阿淺
有咩想要歡迎喺度post圖

新劇個預告
波瑠大叫social distancing之後派口罩

睇咗笑死
想俾佢s

碌碌下FB見到呢個page
要話未解決好睇我都無乜意見
但會唔會係攞250出嚟讚

哈日劇不嬲得啖笑 睇吓新聞就夠

笑死250咁on9都話好睇

真係250

今個禮拜就完真係好唔捨得

今晚加個250 sticker去個TG sticker pack

真 求第三季
啲人設又吸引 百頼佐智又未搞掂 仲有古賀同鳴海嘅過去

引用上面個fb page其中一個comment
希望好似科搜研之女咁續廿季
（不過編劇應該冇咁多idea同埋個作者可能唔肯）

無唔肯嘅 有錢邊個唔想搵 而且套劇口碑真係唔錯（日本人口味同香港人口味係唔同）
不過都唔會拍太多 另外啲演員幾乎全部都可以做其他劇集嘅主演 澤村做配角好浪費

就算無廿季都希望拍多五六季，雖然有啲劇情真係好，但人設主題各樣都真係好正，我真係好鍾意呢套劇既京香さん, 無下季真係會好失落同失望

Me too
全部角色都鍾意 主演又好配角又好我睇呢套劇已經冇乜點理劇情第三四季thanks

希望下年整個SP頂下癮先啦，最好去京香さん出生地東北，好鍾意東北，好靚好舒服

叫作者寫多幾本先得佢而家開緊新系列
唔知幾時繼續寫

果然好有效率

好似S1E1咁搵搶手幫下手寫幾本先

唔止呢啲 今日仲加咗唔少

我好鍾意京香さん帶頭盔果個

好鬼死得意

Spotify有啦呢首中段聽到好心up啊

原來有
其實套劇啲bgm都幾好聽
個人比較鍾意「真実の扉」

屌呢首好正啊
Eternal bond
Beyond the light
Disconsolate heart
Requiem
真實的扉
點解呢幾首會聽到心痛

You心臟不好
好多首一聽到就有畫面/旁白把聲
但都係main theme最好聽

成集album入面竟然有兩隻係以risa作為題材
我諗作曲人都幾鍾意個角色

我覺得理沙の部屋>理沙のテーマ
但前者有種植物大戰殭屍BGM feel

Main theme係正 但我鍾意啲sad music多啲
同埋理沙’s theme唔知點解同個角色有啲格格不入

無矢代theme
直線嬲鳩

配角有份主角無份
想佢出矢代theme同百頼佐智theme

配角係咪講緊鳴海
呢套唔係雙主角架咩

唔係 呢套主角係矢代
你投票嘅時候會發現京香只係配角
GMT都係

講到投票 大家快啲支持未解決cast
雖然冇乜機會贏 都唔緊要啦照投啦

支持支持

即刻download聽下先

有無link? 即刻做野

其實一開始係咪鈴木第一波瑠第二？
「ドラマではW主演とはいうものの、俳優陣の序列としては鈴木が1番手で、波瑠は2番手。しかし、視聴率の上からは、明らかに波瑠に対する期待の大きさがうかがえるキャスティングだった。制作関係者が明かす。」

投哂啦

係 一早已經諗住雙主演 京香係第一人選 波瑠係第二
然後觀眾對套劇嘅期待最高嘅位就喺波瑠到

仲諗住send link投咗就好
支持全部未解決嘅演員

もちろん

京香さん係我心目中永遠都係一番良い

篇文章好正 話拍之前本身仲擔心京さん會同haru唔夾（因為京香さん鍾意指導人 驚同唔到年下嘅人做雙主演）
點知Haru又有禮貌 又識得氹京香さん笑
天作之合再一次求第三季

京香應該都幾鍾意波瑠
之前好似話寫過信俾haru

正京香本身一直同年下嘅演員唔夾 例如冬芽之人個男主角 佢約京香さん失敗咗
點知拍未解決s1京香さん主動約佢食飯睇得出haru佢係一個好好性格嘅女仔
京香さん都係

聽日睇live 大結局啦唔捨得

其實做觀眾既都睇到佢地啲眼神肢體動作都好有點契，愈做愈好睇，波瑠都做到好仰慕先輩既感覺，所以真係睇得好開心

接受唔到呀，但又好想知室長會點

btw, 冬芽個男仔約京香さん？

係 食飯嗰啲但俾Kyoka san reject咗

係求s3
出埋Yashiro’s theme喺隻album到唔該

咁大膽！人地名花有主啦

睇live啦
唔好死想室長繼續同佢嘈

其實佢同長谷川之前好似係散過一排 但又一齊返？不過一齊到咁多年都幾犀利

我download咗隻碟啦，堅係聽住啲音樂啲畫面出哂嚟，過埋聽晚真係唔知點算

都係，感覺都係唔咁睇好，不過京香さん係獨身主義，所以都ok既

第五集個毒撚犯人嘅畫面
歌係真係作得幾好聽 睇返原來先知作曲人之前係幫宮崎駿工作室嗰套戲做音樂唔知咩瑪莉乜乜乜嘅戲

我唔睇好咗好耐 由second virgin嗰陣開始 完全冇估到佢哋會一齊不過kyoka san係有魅力嘅
（短頭髮正過長頭髮）

咁勁㗎！ 我之前download埋佢其他日劇既主題曲，有啲都真係咁多年後聽仲咁好聽

係，但佢做SV時既熟女味係要襯長髮，變成日本最理想情婦。宜家短髮真係又型又啱佢氣質，靚到呢

日劇主題曲我應該聽First Love聽得最多
雖然套嘢出嘅時候我仲未出世 但First Love係真係神曲
京香さん套scandal嗰首主題曲我都有聽

真keep住短thanks
有機會想睇哂佢後生啲劇 《她們的結婚大事》搵咗好耐都搵唔到

呢首好配合套日劇。恋人よ既To Love You More原來係專登搵Celine Dion唱，另外Only You既Primal我都覺得好正

我都搵唔到，得日文版係中文字幕

*無中文字幕

呢個正啊
奇蹟餐廳個主題曲仲要係平井堅

上網連日文版都搵唔到
我就嚟唔理直接買DVD日本啲網站好似仲有得買

平井堅都唱咗好幾首佢主演既日劇, Black Jack首Life is another story好正

絲打真係忠實fansBlack Jack你唔講我都唔記得有呢套平井堅嗰首未解決主題曲好聽過第二季嗰首

amazon jp既prime video有既，但要做會員先

真係喊出嚟

真係鍾意到佢不能自拔同意，好聽好多呀

Feel到太完美真人又搞笑又可愛

攪到咁夜都想開套嚟睇下

京香さん
我地又騎劫咗

你哋好多

咁我睇一陣先瞓

樓主俾有咩所謂
講笑 多謝晒

聽日最後一集啦流晒眼涙

聽日一定睇live唔想俾人劇透
（上個禮拜掛住睇viu嘅alive冇睇到live）

真係好傷心，唔知要無限loop幾多次套劇，順便當學日文

Viu個alive喺未播第八集左右？我記得嗰陣好似係我全套劇入面喊得最勁果次

第九集^
喊到仆街

差唔多總之係講民代嗰集
真係勁sad

7日免費之後俾錢 但入到去搵唔到 得short cut
仲知道我用vpn 唔俾我睇

我係會員，用vpn睇到喎，尋晚仲睇咗一陣

Sor, 因為你想要既係彼女たちの結婚？我攪錯係娘の結婚

係唔緊要啦又唔使錢嘅

腳本家既最新訪問，唔識睇日文，google translate 咗少少

大家睇下有無機會有第三季

睇哂 無講有無s3 但講咗好多有關haru 京香 同澤村一樹嘅嘢

話京香さん第一季唔多出聲，第二季就俾自己意見
剩係得呢一句令人期待「これは…現段階で未定ではありますが、続編実現への期待が高まります。」

第三季thanks
唔想要SP 唔夠睇

正想講
哭到脫水架喇你地就嚟

Why not both
我覺得呢套個SP高質過哂咁多集

我覺得佢有太多時間諗只得一集嘅sp
但第二季佢冇咁多諗法去作先至會有位出現

見你地講啱啱去search先發現原來我miss咗第一季sp未睇

呢集好正 應該係成套劇入面少數最高質之一

睇開嗰個網冇將套sp放埋入第一季個頁到 你地唔講真係唔知
咁啱今日天地堂 陣間補翻先

我依家上緊堂添啊膠堂
膠過第一季個半瘋250

我都上緊 太悶冇聽

悶到我就嚟瞓着真係好鬼死悶

G持
呢集真係幾好睇
就算唔攞嚟同同劇其他集數比都係好睇

可以咁樣瘋狂玩電話唔使扮聽書已經好好

Main title 拉小提琴個位真係好聽到喊

Eternal bond 永遠的絆
後半段嗰part用長笛吹真係無敵好正啊又要不停loop

好多都好聽
但我最鍾意嘅都係真実の扉同main theme

是
想買實體碟支持下

eternal bond個編曲真係聽到好sad, 同意長笛個part真係好聽。其實聽實體碟會仲正，無compressed。我仲專登學鳴海先輩買咗個headphone

係 遲啲可能會想喺amazon Jp訂
啲歌真係好鬼正

出咗啦，2,500yen+稅。 其實DVD box set都正，不過香港play唔到Region 2

DVD就算啦album應該會買嘅
今晚有冇人會睇直播

我今晚睇唔到呀，要睇viu

慘
咁你哋睇完我先上嚟傾啦

我會忍住唔上嚟住，睇完先上

等你

假髮咁樣

感激

聽唔明仲要好lag
就嚟放棄睇live

我嗰個好清喎 不過我用電腦

妳就好喇

仲未睇，但係twitter見到啲tweet真係好痛苦，好想快啲睇呀

唔驚劇透咩

唔識日文，好彩，但見到啲相都好緊張啦

唔夠喉啊唔想完啊

我驚所以我無睇
依家viu有了
一個鐘後再見

好唔捨得啊

又回到孤獨的星期四

笑死啲人強調官方Twitter嘅
今回でSeason 2「は」終了です

我要season 3啊
今季已經少咗一集

無計喇武肺下拍劇應該多好多挑戰

仲有咁多嘢未講
鳴海古賀啲嘢呢第三季啊

應該有嘅仲有百々瀬佐知呢

仲有

做咩學埋樓主啲衰嘢

最衰都係佢

啱啱睇完了 唔捨得

希望快啲有第三季

睇完！真係型到震呀
好失落呀，今集果然好睇

今集京香さん啲表情好正，好可愛又攪笑
好唔慣星期買無得睇呀

CCTVB式一字排開出動

共演NG見

話雖如此，但都好唔捨得鳴海先輩同套劇，好傷心呀

我都係narumi senpai呢個角色一定係佢做過最有魅力同埋最有顏藝嘅角色之一
嗚呀 好唔捨得呀（背景音樂真實の扉響起）

痴線你自己自由發揮又關我事
兩分啦呢個gag
（有五分係同情分嚟）

佢真係演活咗呢個角色，絕對無人會做得好過佢。同埋今集佢地好多互動，好warm好有愛，應哂最後果句對白，攪到我連ホルス都唔捨得呀

今集係真係幾明顯
連呢個從來都話只係你地FF力太強嘅我
睇完呢集都覺得佢地係有啲野

兩個演員同埋角色我都好鍾意呀

好鬼死得意仲有鳴海催古賀嗰度又係好可愛啊
第二季魔女腹黑啲互動多咗好多

佢地兩個已經仲成為真buddy, 無第三季真係會好失望

有幾個位佢地既互動真係笑咗出嚟

有幾個位真係幾滾動，呢個同矢代道歉真係睇到想喊

講開其實我覺得富野真係好chok, 雖然係幾型，但over咗

真 反而北乃我覺得做得幾好

潛咗水一排嗰po竟然變咗京香さん圍爐po，笑咗

死啦我呢個波瑠fans好失敗，未解決第四集打後都未得閒睇 原來今日已經大結局咗
今個weekend一次過追翻晒先
btw好期待新劇！！

係，做得幾好

佢啲胸肌
唔知佢係咪專登 硬係覺得佢講嘢chok把磁性聲出嚟

呢度不嬲都係假波瑠真京香圍爐post(講笑)
慢慢啦 幾時上嚟傾都得 我成個腦鳴海同矢代

同埋佢對眼，硬係覺得佢渾身是chok

失礼しました

再加埋個做型同背景，真係型到癲

係囉我都諗緊好似好耐無見你上水咁
同埋無變架
我借個地方俾佢兩個京香fans聚下腳咁解架咋
記得月頭準時交租

係我不能沒有鳴海希望係冬天嗰陣拍 啲魔女味再重啲
矢代著大外套我都想睇

Telegram sticker pack已經update咗少量圖
大家熄TG app再開就有

真係鍾意到死，希望快啲推SP

SP就算啦 想要s3 我見Twitter有人求電影版

你啲stickers真係好正，好多都係我好鍾意既場景

咁過份，無可能啦

我最鍾意之一一定係鳴海個掙扎淆底樣
（同埋比gag凍死）

原來仲有幾個倫子既stickers

(偷加嘅)

同埋呢到好多未解決劇透，我唔敢再追po了，我今個weekend煲埋套劇先再上水

好多都好好用
G弦喊
阿淺嘟起個嘴
啤酒廣告
等等等等

除咗樓主又講爛gag同做on9野嗰兩張
個人認為唔知整嚟做乜
可以直接delete

照計應該有做足四重加密架喎
但唔緊要啦
到時再見
記得down sticker

喂喂又打和
我以為今集會高啲添

全劇12超，點都要有S3啦

失落感真係好重

共演NG第一張劇照，京香さん真係靚到呢

睇完張相心情即刻好返

佢呢個髮型我好鍾意，超型呀

好期待依套！

我都係，佢好耐無拍過男女感情劇，啲火花一定ba ba聲

點解白色衫都可以對型嗚啊
All back髮型正啊

大家有冇留意到uraharu個account最近3個post到有藏頭詩

梗係有好入戲

佢all back真係無得輸，之前影雜誌封面都試過，點解可以咁正

佢有邊個look唔正！只有無咁正

文字神樣降臨

哇我一見到想即刻微笑好正啊！！！好型啊！！！
想佢毒舌鬧我！！！！！！

我都係，見到張相真心忍唔住冧咗

佢而家仲正過拍理想的兒子嗰期太正
心藏停咗啪

唔止冧咗佢真係好正

真心認同，佢近五六年啲氣質自信真係好勁，我係絲打都會覺得點解呢個女人可以咁正

咪係講真我睇女演員本身都唔會介意佢哋年紀同有無殘 但京香さん真係太完美 正到令人透唔到氣

exactly ，真係正到令人透唔到氣呀

10/26上啦

上一次咁嘅情況係GMT
我：啊！！！！！！！（心藏停咗）

GMT真心正，翻炒完未解決要睇多次

雖然好正但係我又唔會特別期待佢出2唔知點解
可能驚第二季個劇本寫唔到 反而就更加期待未解決

我都係，除非劇本有突破性轉變

唔覺得有
老土啲煮係得木村/倫子吐血生cancer煮唔到餸真心難諗

不了

CCTVB式第二季：
搞緊分店->倫子/木村發現自己吐血->唔想其他人擔心所以唔講-＞生cancer->最後大家發現咗-＞引退->將舖頭交俾其他人 完

Grand Maison 京都

出SP

你中cctvb毒太深

小學雞嗰陣有睇不了

大個女識野睇京香さん

是大個了識得欣賞好嘢

講得好

京都我鍾意

都有機會㗎
最後嗰集尾花唔係同倫子講話要攞曬全日本定唔知全世界嘅三つ星咩

全世界 但係有咩好寫
如果要寫到佢兩個分開嘅話我唔係好想睇佢哋嘅夥伴情誼先係最好睇

講講吓又想睇多次
想睇古賀同魔女表白

嗰度好正
我睇嗰陣都：

你地有無睇過有個訪問話木村掩住耳仔講個句野係即場度出嚟㗎

我見到木村個口型但係我唔知佢講乜

佢講個句好賤㗎！同套劇好有關，一句法文。

Bingoれ

好賤
京野好男人嚟但倫子眼中只有尾花嘅廚藝

話係佢地當場度出嚟，仲有一場係GMT尾花同京野鬧交，跟住倫子叫佢地收聲

幾個阿叔扮熱血嘅中學生吵交

對，就係個場！

Omg我一直都唔知佢個口型係咩
竟然係依句 會唔會太衰

真係幾賤吓

我睇個時都估唔到，係睇佢地上節目問返佢地呢場其實係咩，佢地講返出嚟，木村講出嚟時都笑得好攪笑

搭唔到嗲
Off topic貼個十年前嘅young young波瑠

長髪

Off topic

樓主係時候承認京香嘅討論價值更加大（講笑）
波瑠新劇女cast吸引過男cast

睇咗弥生三月，幾好睇喎我覺得，兩個主演我都好鐘意
劇透

其實點解你地唔係出面開個京香po？可以比更多人搵到然後再多啲人入黎討論京香
利申其實我幾鍾意tilda swinton我一路都覺得京香さん嗰aura同tilda好似，覺得佢地如果私底下識會做到好朋友lol （撇除語言障礙呢個問題）

因為整體嘅京香fans唔多 我喺日劇post咁耐真係冇乜京香fans 數埋其實係得呢幾個
而且樓主都俾我哋喺度傾（利用我哋推post）咁個post熱鬧啲都好嘅

Tilda Swindon套We need to talk about Kelvin好正
我都幾認同 同埋佢兩個啲氣質其實有啲似 感覺上做戲嘅時候咩類型嘅角色都handle到 但私底下其實係好溫柔嗰隻

呢個真。Tilda私底下真係好好好溫柔好有愛

嗚啊好羨慕可以接觸自己偶像
我都好想接觸自己鍾意嘅明星 諗返起竹内結子去台灣宣傳miss sherlock然後同啲fans握手又接受佢哋嘅禮物仲會selfie同埋一齊影相添好妒忌啊

套戲嘅周邊品好似係10年分嘅3月月曆幾特別

可能樓主睇完gmt會加入一齊討論京香

阿淺長征仲有一半先跑得完
我遲早會搭到嗲架喇
俾多少少時間我

你整日用京香さん做個啲gif真係好鬼正

佢今季啲顏藝好正唔整對唔住自己

今季佢真係鬼馬咗好多，好可愛

好正沒有矢代鳴海的日子我好難過

真心多謝樓主俾我地係度圍爐，我都未見過有其他京香fans出現，一來香港真係唔多（我估），仲要玩連登既我諗仲少。我地會盡量唔騎劫... 咁多啦

我都係，無人能代替

唔使俾面佢 盡情騎劫

唔使客氣
借我個post咁耐
準時交返租就可以了
樓主fat fat

咩話！！嗚啊想要吖！！

其實我之前都有諗過開GMT，但係我煲親劇都係半夜先煲，我怕越睇越肚餓跟著就由2019拖到而家都未睇

所以我通常食飯嘅時候會睇

Gmt神劇一定要睇 樓豬都快啲開
不過個陣我未識京香 淨係掛住睇朝倉同中村 都諗住遲下得閒翻睇嘅時候落足眼力睇京香

你反而係睇GMT先識中村
本身我睇呢套我係冇乜期望 淨係想睇京香澤村 點知又幾隻

澤村我係gmt先識 之後就開始追翻佢最強名醫 刑事zero 絕對零度個堆劇 又靚仔溫柔又好戲 尤其佢一笑我係男人都心動

GMT：米芝連幾廿粒星嘅法國菜
你個飯：大快活四十蚊頹飯
心理不會不平衡嗎

收到
咁高評價
遲啲一定開
多謝推薦

呢套最正真係倫子同京野、木村做既尾花都係果個樣

澤村真係好鬼死有型同埋有魅力 做GMT溫柔角色又得 絕對0度又得 理想的兒子做on9得嚟又溫柔嘅角色又得
不枉我鍾意佢咁耐
GMT亦都令我對木村有返好感本身麻麻哋佢

我煮嘢不知幾勁（我都想有倫子煮飯我食）

木村後期勁似掛名主角京野さん

中村你講緊中村倫也啊？

男人都心動agger
佢後生當然都靚仔
但越老啲男人味出得越勁
收唔到科
點解要咁型
我覺得佢仲正過木村

唔係 個女記者喎 中村杏

完全同意

啊頂
我仲以為你講緊倫也開心咗一陣添

倫也我識嘅原因係miss sherlock

一睇就諗緊今次有無暗號

我都係

及川係最吸引嗰個

同意

驚大家唔記得
喺度提醒多次
呢四個都係煙幕
主角是我

......
又喺度FF

呢4條友⋯⋯ 揀唔落手啊大佬

及川正喎
不過真係揀唔落都唔使夾硬揀
詳見#811

間宮我啱呢啲粗重嘢等我嚟

見到渡辺大呢個名咁熟面口
Google下先醒起佢係杏阿哥
同到波瑠合作又同到杏做家人
真係好
兩個我最鍾意嘅演員

然後我又諗起東出條撚樣...

Omg原來係佢阿哥
唔知杏同阿哥關係好唔好

精神分裂

好正

好好笑救命

我覺得古賀鳴海呢對正過倫子京野笑死

佢地兩個又真係反差好大，理想の息子都好好笑

理想的息子係去到中後期先feel到有嘢 海さん瞓喺枱面嗰幕好sweet

同埋話佢老婆個位開頭都幾懸疑。呢套係少有京香さん拍既喜劇。

我諗過佢老婆居然
佢同海さん一樣 都係自己呃自己
雖然結尾佢兩個突然間話要結婚嗰度好衝擊不過係喜劇 所以正常

佢老婆個位係幾出乎意料既。呢套則聞原想拍激情版，即阿仔裝阿媽沖涼，但京香さん唔接受，驚社會反應太大

我未睇套嘢之前一直好抗拒 以為係......嗰啲
多謝佢唔接受呢套中期開始其實幾好睇 佢唔接嘅話我真係唔知有咩女明星會接

我開頭都有啲頂唔順，太多打交場面，睇睇下係愈來愈好睇。同埋側聞話係佢揀山田涼介，小鮮肉

笑死 good choice 山田涼介啲女裝幾可愛

同埋有幾個位都爆笑

好正攪到今晚又要煲返

太多嘢想睇下季京香さん唔係拍姊弟戀題材開心

係，想佢拍多啲新題材，佢戲路好寬

想佢做殺人犯

笑咗出聲呀。佢地兩個真係好正

阿淺

想佢哋再合作佢哋真係好合拍

係，搵次正正式式係一齊（雖然係scandal)已經係

Scandal中途算係幾經波折澤村會做不倫嘅角色好唔夾

佢個樣係比較正氣，做好人夾啲

好長但好好睇
好好睇但好長

大家今晚九點準時...無野
今晚九點無野要睇

好失落
好掛住

Narumi瞇起眼背對佢嗰陣好色氣

Twitter上面啲日本人FF緊今晚有第八集

好正，若果佢對住我做我會暈低

好好笑

我睇live嗰陣見到呢幕心臟都已經受到暴擊

我都係，隔住個mon都咁大威力。之後仲返睇幾廿次

想俾佢咁樣鄙視我

驚心臟負荷唔到

死而無憾啦

#未女8話

呢篇話波瑠可以考慮拍動作片

好耐冇見過咁嘅光景上次見到啲人咁樣FF有多一集係Queen播完嗰陣

支持

其實矢代撻人個下有啲係咪替身做？

比人撻嗰個應該係矢代應該唔使

但佢本人自稱運動神經好差

但有幾個鏡頭我覺得唔係佢嚟，例如定家樣果個

都覺得係

咁可能真係有 佢咁瘦應該我乜力

就係。但佢都算靈活

波瑠個髮型就嚟掂到對眼嘅時候我就好想幫佢剪

但我鍾意喎

好驚會吉親對眼好似08年啲MK妹咁 唔吉眼唔安樂

佢都係少有可愛得嚟唔做作既女演員

新劇出咗offical line，但係我係line搵唔到嗰account

其實係咪可以同佢傾偈 會有bot 回應你

邊個畫到保奈美咁

唔寫名都無可能估到係佢

京香個頭髮都叫易認 保奈美嗰個搞乜

スズキ八福神真係唔知想點

嗚唔該晒你，啱啱add咗了

呢個女演員好勁
唔知佢係咪好識揀劇本
基本上佢拍得既劇都唔會差得去邊
黎緊10月套新劇應該都唔差

係佢拍親啲劇好少係睇唔落嘅
巴打識貨

雖然佢真係拍好多好多劇 成日連投
但好似真係大部分都好睇（其他嗰啲係我未睇）

佢套「媽咪可唔可以唔做你個女」唔使睇

嗯...嗰套一直都冇咩興趣所以冇開嚟睇

仲好 睇其他得㗎啦
Btw

グランメゾン京都
btw未解決の女兩季都係接BG之後有BG3可唔可以有埋未解決3

京香：你班仆街俾我唞吓得唔得...
哇如果佢再拍就無停手一季都無得休息喎

咁都係唔拍好啲
雖然好想睇

我都好想 係驚佢辛苦咋
GMT -> 拉麵 ->未2 ->共演NG ->晨間劇
真係全年都有得睇香香

而且之前都講過GMT拍續集個劇本一定好難寫

同埋GMT個cast咁強大都唔係話拍就拍

係囉 我覺得第一季嗰班有啲人可能唔會接添
及川嗰啲

嘩，真係開口中！ 可能的返尾花，倫子同京野，因為及川都去咗巴黎。

請得郁及川咪話佢喺巴黎返嚟請唔郁就話佢喺繼續留喺巴黎
不過都未落實係咪真係拍 留名

季季都見到京香さん真係好幸福，不過真係驚佢太辛苦

唔知有無女演員會一邊拍晨間劇一邊拍其他劇

都應該開唔切既，攪得嚟都年中啦啩

為GMT鋪路？

BTW, 今早見到竹內結子個消息真係好唔開心，接受唔到，好鍾意冰之驕子既あ樹

竹內結子係我最愛嘅女明星

me2, 佢同京香さん我最喜歡

絲打抱抱妳
我都好鍾意aki

好難接受 我個心真係好痛

明明前一日仲期待佢同asami會拍劇 而家無機會再見佢哋合作 無機會再見到佢嘅笑容

好難過，感覺好似一個識咗好耐既好朋友走咗一樣，好唔捨得

我真係鍾意咗佢好耐 無得要見佢拍劇
離開得好突然 但我又好似之前係在預感咁

So goodbye happiness
ずっと止まない 止まない雨に
ずっと癒えない 癒えない渇き

只有希望佢宜家係另一個世界開開心心

食佢最鍾意嘅生蠔同餃子 同埋飲酒

認識唔深但睇欺詐師個陣都覺得佢好溫柔好親切
今朝一早起身見到都唔開心到依家 點解好人成日都咁不幸
Fuck2020

睇到呢條片仲會笑 但之後就心痛
‘Happy valentines’ 好鬼可愛....

自己本身唔係結子fans
但都覺得好shocked好可惜
亦好明白你地嘅心情

可以嘅話呢段時間請好好休息
慢慢整理好自己嘅情緒
唔使逼自己快啲好返嗰啲
想傾訴嘅時候歡迎上嚟圍爐
祝你地可以早日走出傷痛
Take care

樓豬

感謝樓豬
我今日係巴士都忍唔住... 真係好心痛，尤其諗起佢既笑容

So goodbye happiness

我諗我真係無勇氣開佢啲劇嚟睇啦

信用欺詐師電影版香港上嘅話 我都唔會睇
我驚我一見到佢就爆喊

噚日見到優先場仲話要鼓起勇氣睇春馬 點知今日
好驚入場笑片變喊片

唔敢入場

我遲啲先睇 我真係唔敢入戲院

Cls台灣人竟然話未解決最後一集好難睇
話一言難盡 我見到佢哋啲劇評都一言難盡

我每睇一句佢嘅劇評就喺心入面反駁一句

Btw 上面提過京香上木村個電台 好期待

想睇唔知有啲咩睇呢

唔好再對佢地有期望，真係文化既差異...得好緊要

純粹想睇吓佢哋有咩感受 點知

唔識聽日文，只係聽吓京香さん既靚聲，同埋睇下佢地會唔會透露GMK

佢話富野個pair好感動我已經放棄咗

牙香應該會喺電台順便宣傳共演NG 唔知會唔會透露有冇機會出GMT

當然要宣傳一下啦，仲有一個月先有得睇

竟然話敗在結尾好彩今次日本人同我哋嘅觀感都差唔多

忍多陣好快過今次拍呢套嘢嘅電視台係同拉麵嗰套同一個 唔知係咪同拉麵嗰套一樣走話劇風呢係嘅話都幾有趣

日本

都似，玩short cut電視版

睇角色表中井貴一個角色本身係有老婆
唔知會唔會係佢老婆當年搞散佢同牙香？唔知牙香同牙井會唔會不倫呢
好想睇點樣發展

又不倫？我諗唔會啦啩，最多後悔下當初點解會分手之類

因為睇文字預告好似係舊情復燃嗰種？不過唔係好記得
所以好期待發展方向會點

玩到咁大，咁我好期待喎

就算無明確一齊返 我諗中後期都有曖昧位
仲有一個月 衝啊京香！！！

又FF 呢一個月好漫長

佢嗰look真係正 all back髪型

「還有戰隊模式出場 結果只是去抓偽造文書的池內參事官??」

咁唔係點姐
唔通去打ISIS咩屌

佢哋係咪覺得呢一啲求其叫古賀+矢代搞就得
屌都費事

齋望住佢我都已經好滿足

佢個側面輪廓好靚 鳴啊

兩個都笑裡藏刀咁樣樣，啲戲已經出哂嚟

橫顏真係靚到呢

「龍雷太演的退休高官明明才是最大黑手 就這樣放過了沒啥交代」
我睇到呢句野嗰陣 個腦入面淨係諗到一樣嘢：
🧠❓bruh
Btw ISIS呢句好笑 10/10

想俾牙香笑裏藏刀咁對我

係呀，我都有留意，點解無京香さん捧花相

有無睇半澤直樹
睇完鍾意咗江口のりこ
嚟緊remolove又有佢

冇睇半澤 不過佢不嬲都好正

今晚睇哂半澤佢
原來就快爆post

好pure好true

之前嗰套這個不能報銷佢講英文勁好笑

對唔住我收翻之前話個造型唔靚嘅說話

咁樣影真係好正

嘩！呢幅好正！！

收到
目測聽日都差唔多開得
咁嘅post都開到三個

呢兩張拍埋一齊睇真係

正啊

佢個caption好cute

呢套應該會有話題性 好想快啲睇

10月14好快啦

不得了

波瑠同好圍爐區（3）

1001